[759手足入] 有種Laima牌咖啡豆朱古力好L好食

made in Latvia ->759最在行東歐貨
食到索索聲，又唔太甜唔太苦

感謝推介！
因為我之前買759啲 cheap cheap歐洲朱古力都好難食
今次可以放心一試了！

我係叫759的採購入貨呀

咁而家邊到有得賣？

唔知

1999post